我叫你未來熱~

我叫你未來熱
你說這英超可像你
MMA 也是你

仆街仔 也是你

我叫你做未來熱
加幾聲噓聲也不怕

如何看你也是樹蔭，如何叫你會有共震，
靈魂化作法語日語，同樣也是靈魂！
如何叫你最貼切合襯，如何叫你你會更興奮，
連名帶姓會更接近你，還是更陌生？

+ 要是完全忘了姓氏，也沒有本身的名字，
總記得神情和語氣，無字暗語，你也心中有知！
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是蝴蝶，然而飛不飛一樣美！
夫斯基也像你，早優生更像你，
這稱呼配合你才迴腸和盪氣！改得多麼入戲！

如何拍攝你也入勝，如何叫你會更動聽，
長城變作世界名勝，同樣也是長城！
如何叫你會引致幻聽？如何叫你你最有反應？
連名帶姓會怪我任性，還是太偽正經？

repeat +

你要養分和露水，在盤內小心灌溉，
其實你是盤盆栽不要緊，
是人是物仍然維護你，
代號亦是任我改...
我叫你玉蝴蝶，你說這聲音可像你？
戀生花也是你，風之紗也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是蝴蝶，然而飛不飛一樣美！
夫斯基也像你，早優生更像你，
這稱呼配合你才迴腸和盪氣！改得多麼入戲！

然而champ不champ一樣美

如何看你也是樹蔭，如何叫你會有共震，
靈魂化作法語日語，同樣也是靈魂！
如何叫你最貼切合襯，如何叫你你會更興奮，
連名帶姓會更接近你，還是更陌生？

+ 要是完全忘了姓氏，也沒有本身的名字，
總記得神情和語氣，無字暗語，你也心中有知！
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是蝴蝶，然而champ不champ一樣美！
夫斯基也像你，早優生更像你，
這稱呼配合你才迴腸和盪氣！改得多麼入戲！

如何拍攝你也入勝，如何叫你會更動聽，
長城變作世界名勝，同樣也是長城！
如何叫你會引致幻聽？如何叫你你最有反應？
連名帶姓會怪我任性，還是太偽正經？

repeat +

你要養分和露水，在盤內小心灌溉，
其實你是盤盆栽不要緊，
是人是物仍然維護你，
代號亦是任我改...
我叫你玉蝴蝶，你說這聲音可像你？
戀生花也是你，風之紗也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是蝴蝶，然而飛不飛一樣美！
夫斯基也像你，早優生更像你，
這稱呼配合你才迴腸和盪氣！改得多麼入戲！

輸親波我用拳頭埋牙馴服你

打得多麼任性

依首好撚難改

比啲腦汁啦

Hotdog賓也像你

打到完全忘了姓氏 是為了三分的榮譽

一輸波就在這個球場鋤獲你

收咧應該合理

如何看你也是樹蔭，如何叫你會有共震，
靈魂化作法語日語，同樣也是靈魂！
如何叫你最貼切合襯，如何叫你你會更興奮，
連名帶姓會更接近你，還是更陌生？

+ 打到完全忘了姓氏，是為了三分的榮譽，
總記得神情和語氣，無字暗語，你也心中有知！
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是蝴蝶，然而飛不飛一樣美！
夫斯基也像你，早優生更像你，
輸親波我用拳頭埋牙馴服你！打得多麼任性！

如何拍攝你也入勝，如何叫你會更動聽，
長城變作世界名勝，同樣也是長城！
如何叫你會引致幻聽？如何叫你你最有反應？
連名帶姓會怪我任性，還是太偽正經？

repeat +

你要養分和露水，在盤內小心灌溉，
其實你是盤盆栽不要緊，
是人是物仍然維護你，
代號亦是任我改...
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是蝴蝶，然而飛不飛一樣美！
夫斯基也像你，早優生更像你，
一輸波就在這個球場鋤獲你！收咧應該合理！

想作埋去好耐

英超會唔會好d

好正

打到完全忘了姓氏 是為了英超的榮譽

打功夫也是你

係

如何看你也是樹蔭，如何叫你會有共震，
靈魂化作法語日語，同樣也是靈魂！
如何叫你最貼切合襯，如何叫你你會更興奮，
連名帶姓會更接近你，還是更陌生？

+ 打到完全忘了姓氏，是為了英超的榮譽，
總記得神情和語氣，無字暗語，你也心中有知！
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是蝴蝶，然而飛不飛一樣美！
夫斯基也像你，早優生更像你，
輸親波我用拳頭埋牙馴服你！打得多麼任性！

如何拍攝你也入勝，如何叫你會更動聽，
長城變作世界名勝，同樣也是長城！
如何叫你會引致幻聽？如何叫你你最有反應？
連名帶姓會怪我任性，還是太偽正經？

repeat +

你要養分和露水，在盤內小心灌溉，
其實你是盤盆栽不要緊，
是人是物仍然維護你，
代號亦是任我改...
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是蝴蝶，然而飛不飛一樣美！
夫斯基也像你，早優生更像你，
一輸波就在這個球場鋤獲你！收咧應該合理！

失三分會揼你 不失分也揼你

球王阿里踢你下蔭 球球中腳嚇到尿滲，
茅柴化作法語外語，同樣也是茅柴
如何叫你最貼切合襯，如何叫你你會更興奮，
連名帶姓會更接近你，還是更陌生？

+ 打到完全忘了姓氏，是為了英超的榮譽，
總記得神情和語氣，無字暗語，你也心中有知！
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是蝴蝶，然而飛不飛一樣美！
失三分會揼你，不失分也揼你，
輸親波我用拳頭埋牙馴服你！打得多麼任性！

如何拍攝你也入勝，如何叫你會更動聽，
長城變作世界名勝，同樣也是長城！
如何叫你會引致幻聽？如何叫你你最有反應？
連名帶姓會怪我任性，還是太偽正經？

repeat +

你要養分和露水，在盤內小心灌溉，
其實你是盤盆栽不要緊，
是人是物仍然維護你，
代號亦是任我改...
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是蝴蝶，然而飛不飛一樣美！
失三分會揼你，不失分也揼你，
一輸波就在這個球場鋤獲你！收咧應該合理！

幫你推算 依首好難岩音

都改左三分一啦

我叫你 孫興文

怎仆街也用這個拳頭懲罰你
MMA,真漢子

Ching邊間教會

有冇可能加到倫敦賤種4隻字入去

另外有5隻倫敦賤種偷偷負評

攞三分也用這個拳頭懲罰你會唔會好啲???

會

Champ不champ一樣美
呢句一定要有啦

殺阿記，是容易，然而Champ不champ一樣美
打交隊也是你，陰濕隊也是你
真功夫不怕世界如何懲罰你

TOT也是你

你叫你未來熱
人哋自稱

真

抄post狗
我有份改2句

不過見你改得幾好 加油

harry kane 帶動你

留名

真功夫也是球王阿里維頓漢
你哪裡 是柔道

如何砌你也有護蔭，拳王阿里會有共震

我叫你 柒頭熱

當年鍠個個位都星,搞到guti 防中至前鋒都踢過
踢前果季入波都可以雙位數
雖然狀態唔穩,但睇佢踢波都熱血底
叫佢踢咩位都交到下功課

望下奧燒,剩係踢死攻中都可以咁
次次望到佢都感冒童咁款

覆錯

球王阿里踢你下蔭 球球中腳嚇到尿滲，
茅柴化作法語外語，同樣也是茅柴
如何叫你最貼切合襯，如何叫你你會更興奮，
連名帶姓會更接近你，還是更陌生？

+ 打到完全忘了姓氏，是為了英超的榮譽，
總記得神情和語氣，無字暗語，你也心中有知！
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
攞三分也用這個拳頭懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不champ一樣美！
失三分會揼你，不失分也揼你，
輸親波我用拳頭埋牙馴服你！打得多麼任性！

如何拍攝你也入勝，如何叫你會更動聽，
長城變作世界名勝，同樣也是長城！
如何叫你會引致幻聽？如何叫你你最有反應？
連名帶姓會怪我任性，還是太偽正經？

repeat +

你要養分和露水，在盤內小心灌溉，
其實你是盤盆栽不要緊，
是人是物仍然維護你，
代號亦是任我改...
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
攞三分也用這個拳頭懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不champ一樣美！
失三分會揼你，不失分也揼你，
一輸波就在這個球場鋤獲你！收咧應該合理！

推呀!!!

屎水佬 也是你 返膠登 更像你

呢個post世界級

矛柴叫刺最貼切合襯，矛柴踢到見血最興奮

其實我未來狂魔只要等 未來存在仍然還是我
阿記亦是任我屌

我叫你未來熱，你說這槍手可像你？
Number 1也是你，Second Place也是你，
Harry傾也用這個頭槌懲罰你...
你叫你，未來熱，然而win不win一樣美！
基斯甸也是你，Harry傾更像你，
一輸波就在這個球場鋤獲你！收咧應該合理！

第二PART
"仆街仔"應改做"Second Place"要客觀

熱刺終於有屬於自己既派台作品啦

球王阿里踢你下蔭 球球中腳嚇到尿滲，
茅柴化作法語外語，同樣也是茅柴
如何叫你最貼切合襯，如何叫你你會更興奮，
連名帶姓會更接近你，還是更陌生？

+ 打到完全忘了姓氏，是為了英超的榮譽，
總記得神情和語氣，無字暗語，你也心中有知！
我叫你未來熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
攞三分也用這個拳頭懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不champ一樣美！
失三分會揼你，不失分也揼你，
輸親波我用拳頭埋牙馴服你！打得多麼任性！

如何拍攝你也入勝，如何叫你會更動聽，
長城變作世界名勝，同樣也是長城！
如何叫你會引致幻聽？如何叫你你最有反應？
連名帶姓會怪我任性，還是太偽正經？

repeat +

你要養分和露水，在盤內小心灌溉，
其實我未來狂魔只要等 ，
未來存在仍然還是我，
阿記亦是任我屌...
我叫你未來熱，你說這槍手可像你？
Number 1也是你，Second Place也是你，
Harry Kane也用這個頭槌懲罰你...
你叫你，未來熱，然而win不win一樣美！
基斯甸也是你，Harry Kane更像你，
一輸波就在這個球場鋤獲你！收咧應該合理！[

推到有人唱

打得多麼合理

我叫你7頭熱

普帥：未來可上歐洲頂峯

熱狗入來推post

真係改返 你叫你未來熱

未來熱係自稱來
講到我地幫佢改咁

高汁

咁呀...

我叫你 柒到熱
你叫你 未來熱

柒頭熱會唔會岩音d

打錯

有冇demo聽下

連人帶腳再踢你後背 還是踢下半身

屌你老母作撚左3日都仲未有full ver

好難諗麻屌

你都知呢
簡乜鳩玉蝴蝶
第一頁就提左你

其寶未來熱係邊度黎 想知好耐

上年輸撚左英超 熱狗係自己狗竇打飛機話
好叻咩 熱刺有未來 之類
比mon post狗mon到

唔記得邊隻車狗入熱post串佢輸波打人
有隻熱咪唔gur咁話
我哋有未來
你哋呢?
世三?

點知今年世三即刻拎番冠軍

依句有印象 但唔肯定條友係熱狗

連場惡鬥會 以武會友 全力踢在半身

球王阿里踢你下蔭 球球中腳嚇到尿滲，
茅柴化作法語外語，同樣也是茅柴
如何叫你最貼切合襯，如何叫你你會更興奮，
連名帶姓會更接近你，還是更陌生？

+ 打到完全忘了姓氏，是為了英超的榮譽，
總記得神情和語氣，無字暗語，你也心中有知！
我叫你柒頭熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
攞三分也用這個拳頭懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不champ一樣美！
失三分會揼你，不失分也揼你，
輸親波我用拳頭埋牙馴服你！打得多麼任性！

如何拍攝你也入勝，如何叫你會更動聽，
長城變作世界名勝，同樣也是長城！
如何叫你會引致幻聽？如何叫你你最有反應？
連場惡鬥會以武會友，全力踢在半身？

repeat +

你要養分和露水，在盤內小心灌溉，
其實我未來狂魔只要等 ，
未來存在仍然還是我，
阿記亦是任我屌...
我叫你柒頭熱，你說這槍手可像你？
Number 1也是你，Second Place也是你，
Harry Kane也用這個頭槌懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不Champ一樣美！
基斯甸也是你，Harry Kane更像你，
一輸波就在這個球場鋤獲你！收咧應該合理！

球王阿里踢你下蔭 球球中腳嚇到尿滲，
茅柴化作法語外語，同樣也是茅柴
矛柴叫刺最貼切合襯，矛柴踢到見血最興奮，
連名帶姓會更接近你，還是更陌生？

+ 打到完全忘了姓氏，是為了英超的榮譽，
總記得神情和語氣，零二啦喂，快去屋企打機！
我叫你柒頭熱，你說這英超可像你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
攞三分也用這個拳頭懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不champ一樣美！
失三分會揼你，不失分也揼你，
輸親波我用拳頭埋牙馴服你！打得多麼任性！

如何拍攝你也入勝，如何叫你會更動聽，
長城變作世界名勝，同樣也是長城！
如何叫你會引致幻聽？如何叫你你最有反應？
連場惡鬥會以武會友，全力踢在半身？

repeat +

你說你未來做歐洲冠軍 輸比甲喎，
其實你未來狂魔只要等 ，
未來用盡潛能來揼我，
阿利曼愛沒法比...
我叫你柒頭熱，你說這槍手可像你？
Number 1也是你，Second Place也是你，
Harry Kane也用這個頭槌懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不Champ一樣美！
基斯甸也是你，Harry Kane更像你，
一輸波就在這個球場鋤獲你！收咧應該合理！

睇最新

舒比甲wall

可以搵人唱了

爭英超 冇預你 金章安 笑柒你

100分

拳王對腳會引致殘障 抬住上白車

你說這英超可「屬」你啱啲
可像你個意思不明
英超唔會似熱刺架嘛

球王阿里踢你下蔭 球球中腳嚇到尿滲，
茅柴化作法語外語，同樣也是茅柴
矛柴叫刺最貼切合襯，矛柴踢到見血最興奮，
連名帶姓會更接近你，還是更陌生？

+ 打到完全忘了姓氏，是為了英超的榮譽，
總記得神情和語氣，零二啦喂，快去屋企打機！
我叫你柒頭熱，你說這英超可屬你？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
攞三分也用這個拳頭懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不champ一樣美！
失三分會揼你，不失分也揼你，
輸親波我用拳頭埋牙馴服你！打得多麼任性！

如何拍攝你也入勝，如何叫你會更動聽，
長城變作世界名勝，同樣也是長城！
如何叫你會引致幻聽？如何叫你你最有反應？
連場惡鬥會以武會友，全力踢在半身？

repeat +

你說你未來做歐洲冠軍 輸比甲喎，
其實你未來狂魔只要等 ，
未來用盡潛能來揼我，
阿利曼愛沒法比...
我叫你柒頭熱，你說這槍手可像你？
爭英超冇預你，金章安笑柒你，
Harry Kane也用這個頭槌懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不Champ一樣美！
基斯甸也是你，Harry Kane更像你，
一輸波就在這個球場鋤獲你！收咧應該合理！

希望Aaron_Ramsey唔好潛水

無潛水 等緊唱

填完等我唱

留名🤤

你個名

幫手填啦

樓主作撚完未呀
成個月都未出到貨

依句好正 希望樓主採用

推

lm

依首歌難左少少，改左8成算係唔錯

球王阿里踢你下蔭 球球中腳嚇到尿滲，
茅柴化作法語外語，同樣也是茅柴
矛柴叫刺最貼切合襯，矛柴踢到見血最興奮，
明年桂冠會更接近你，還是更陌生？

+ 打到完全忘了正義，是為了英超的榮譽，
總記得年年捱到尾，唔願放棄，快對雞胸打J！（最尾皆空笑死）
我叫你柒頭熱，你說攞英超早過利記？
MMA 也是你，仆街仔也是你，
攞三分也用這個拳頭懲罰你...
你叫你，未來熱，然而Champ不champ一樣美！
失三分會揼你，不失分也揼你，
輸親波我用拳頭埋牙馴服你！打得多麼任性！

拳王亞里欠缺耐性，奇雲韋馬阿記內應，
培育戴亞靠佢奠勝，全力創造未來！
明年你會拆卸這鹿徑，何年你會再切那碌勁？
連場惡鬥會以武會友，全力踢在半身？

repeat +

你說你未來做歐洲冠軍 輸比甲喎(come on you spurs)，
其實你未來狂魔只要等 ，
未來用盡潛能來揼我，
阿利曼愛沒法比...
我叫你柒頭熱，你踢歐洲盃不合理（差過利記）？
爭英超冇預你，金章安笑柒你，
Harry Kane也用這個頭槌懲罰你...
你叫你，未來熱，確信這班𡃁必變大器！
基斯甸也是你，Harry Kane更像你，
一輸波就在這個球場鋤獲你！收咧應該合理！

獻醜 好撚得閒 改左本身有啲 同埋唔好意思利迷 利記好易填到落去